王百羽岑敖暉 梁晃維彭卓棋袁嘉蔚 李嘉達黃之鋒 馮達浚劉澤鋒張崑陽 鄒家成劉頴匡呂智恆何桂藍 張可森黃子悅伍健偉

超區 王百羽/岑敖暉
港島 梁晃維/彭卓棋/袁嘉蔚
九東 李嘉達/黃之鋒
九西 馮達浚/劉澤鋒/張崑陽
新東 鄒家成/劉頴匡/呂智恆/何桂藍
新西 張可森/黃子悅/伍健偉

初選全投抗爭派

初選之後要泛民含淚投本土

總之就咪撚投公民黨同民主黨啦

全投本土派

黃之鋒係撚抗爭派

咁咪投李嘉達
想投邊個咪投邊個

幫手 Share 埋 Facebook post

何桂藍

幫推 辛苦巴打一早開post

仲有其他揀
最緊要係有得揀唔使含

眾志個堆唔撚駛我地投啦

所以咪排後面 仲有前面嘅揀
重點唔使投老飯民

推

推 願榮光歸香港

Pish

Push

投本土 不投抗爭

燃點抗爭意志
復我本土榮光

重點踢得走幾多個老飯民就踢幾多個

犯法喎今日初選

pish

ha

ngggg

:$

五毛嚟

賤種公民黨一個不留

超區連豬

見九東論壇youtube cm幾多人揀快必

食屎啦你

你老母生你出嚟直頭冇天理啦

拉

咁早開工

何桂藍關咩事

快必好過乜春李乜乜啦，識都唔識佢

佢見係女就話要投

快必同民協

所以要谷李嘉達同之鋒做頭二
九東係五隊出線加選舉前民調最低兩隊棄選

你叫白鴿情何以堪

可唔可以住新東去九龍投？
要返工

去將軍澳

如果初選得幾萬人投票，泛民輸左會唔會唔認數？

坦克車

我地要本土加進步民主

原來有人識伍健偉 好感動

子悦立場

係九龍返工 去唔到

票投主流派，無錯，即係本土派！

五毛黎
blocked

不含泛民
本土優先

仲有聽日朝9晚9

就係兩日都要返工

時間夠update 喎

啱啱好12個鐘朝9晚9咁真係幫你唔到

長期置頂

push

邊到返先

九東都幾難贏

想問到底袁嘉蔚做過啲咩

本土無樁腳加gphone吸晒

just 羅生pb

佢自己選舉論壇唔係話自己唔係plan b？

何桂藍
新泛民，講到明唔會議會內抗爭

唔通乜都話俾人聽咩

唔係邊個地點都得咩?

佢只係羅冠聰條女，都唔知係黃定藍 咪撚選佢。 咩都唔知樣又衰又肥。

咁係咪姐係羅冠聰唔走既話，佢地兩個本身係打算食兩席？

踢走何桂藍！

被dq師 仲唔夠？

點都好過老飯民 同滑鼠娘娘endorse

全力推

冇撚分別
新東all in鄒家成就得
一票不投賣港泛民

點解我投羅就代表我endorse袁？

當我見到民協個種改變,證明公鴿都要死

如果係咁既話，何啟明同黃碧雲傾掂數既話係咪可以照樣派黃碧雲出黎？（雖然實際冇咩可能，但理論上可以？）

同埋袁嘉蔚唔係18年退出香港眾志架咩，連同一個政黨都唔係，點解可以就咁過？

彭卓棋

呢個就係缺點,plan A唔得就任點B~Z都得
見我成日屌鳩月華大波妹就知why

真心我只係見到袁嘉蔚都係「抗爭派」好撚反感

屌，仲諗梗九西投jimmy定係sunny

係囉點搞

721

怕gphone吸晒票咪投李嘉達

搵左連登好耐都搵唔到侯選人政綱？？

Agger

新西投可森

九東李嘉達黃之鋒

過同睇 同埋睇選舉論壇

見立場個個網 第二係譚文豪 第三係快必 之後先到李嘉達

可能係人生唯一一次投gphone 既機會

Gphone擺明一定俾人DQ點解仲哂票投ghpone

thanks

畀起佢我更加唔信鄭達鴻同楊雪盈 一個係黨嘅問題一個係佢區會往績

老實講港島除咗Fergus叫投得落之外其他人真係算鳩數，冇必要為咗「分散投資」而塞啲擺明唔合格既人

全票制又乜人都投得

樓主連何桂藍都叫抗爭派
人地講到明唔會議會內抗爭

表明選民意志
個個本土派都dq硬咁係咪又要票投民主黨？
同埋出線但dq咗嘅可以自行欽點plan b
9月係咪又迫住要含就睇呢次

咁既然表明選民意志點解羅冠聰唔繼續選，咁唔係更加證明選民唔buy國安法咩

同埋幾時講過DQ可以自行欽點plan b

我冇睇得眾志系班人咁差 只求唔好又一個做票王食晒啲票結果入得fergus一個

九西唔投岑子杰？

凱晴bb

Push. 本土

老實講 佢未夠班

又唔係正式選舉 驚乜

係咪1個人有2票地區同超區

推this

退黨保平安

我屌你老母何桂藍係抗爭派？

佢有料我地月華唔會屌晒鬼

唔退黨唔使諗

只投本土

tui

何桂藍袁嘉蔚

點會輸 5入4喎

許智峯都唔投？

何桂藍撚係抗爭派

究竟咩原因令你想投立場姐姐

PUSH

唔仔細睇機制真係唔知

戴耀廷指，各團隊都正籌劃Plan B，協調機制會盡量承認，一旦發生DQ，該候選人指派的Plan B會得到協調機制的認可。

一日唔退黨都唔洗諗

快必智商有冇六十

本土優先

佢講到明唔會議會內抗爭
樓主：抗爭派

真心咪撚投依條女，新東all in鄒家成就得

支持Heidi 定子悅好

呢班所謂本土撚做既野多過許勇？
佢比本土派更似本土派
有邊個次抗爭 許勇唔係度先
佢勇過好多所謂本土啦
其他區投本土我都理解
港島棄許勇 真係令人好心寒

一日唔退黨都唔洗諗佢
佢同鄺神一樣道理

D人成日話本土優先
但係咪政治投機者都唔知

許智峯出心出力過好多人

鄺神有咩資格同許勇比 死
左膠黎 有幾可好似許勇咁
真係將大家想佢地做既野 係現威現場同立法會做出黎
除左許勇 棄唔到

隨便掛個3唔識7既人
就要我地棄左做左咁多野既許勇 on9啊

咁真心許勇係泛民唯一一個叫做投得落嘅
梁晃維同佢自己揀啦
本土行先就一定梁

民主派都叫抗爭派

Heidi票王啦 佢自已一開波就去左幫人拉票
佢都未急 你急?

伍健偉 張可森

pp

伍健偉

On9
全投抗爭派
然後有何桂藍？

連登唔係全部 大把人投佢

你連登見咁多人支持,但開Post黎黎去去都係個幾條友

邊個黎要即刻fwd

投何桂藍我不如投慢必有心有力
但點都只投本土

立場姐姐食屎啦

王百羽

港島投許

本土有邊個真係成日出來
許就真係次次見到

樓主都講咗優先投鄒家成

洗唔洗一見到何桂藍個名就咬住唔放

喺前線掟緊火魔，charge緊暴動罪啦

邊似泛民議員咁俾人影到

王百羽定岑敖輝好

邊個呀
立場姐姐呀？

好似有連登仔見到立場姐姐係前線扔導彈

係呀係呀

港島彭卓棋
所以見到仲有文宣寫佢係本土都幾反感

仲諗緊投唔投比許勇/鄺仔嘅入黎！

推到仆街

啲人有病，呢個po係講明優先投本土派
要投許勇鄺仔咪去返白鴿泛民po囉
就係唔想白鴿靠佢兩個翻生
尋日白鴿先提出對初選6點質疑呀

多謝你畀個機會我block鳩你

腥錯

王百羽？當選港區人大代表係咩玩法？

伍健偉佢咁落力梗係要識啦

支持本土理念請投王伯

彭卓棋鬼黎 有睇論壇就知 唔好投佢

push this ar

何不了

推啊 要多啲人知

佢兩個駛撚要連登仔票咩，訓係度都贏啦

但佢連續兩屆挑戰工賊陸續紅

係當選做港區人大代表的選民。

Sunny is good

Sunny jimmy應該票王

係，除非你有傳統功能組別個人票。

唔係

已封鎖會員 粗眉雞眼

個個都想揀 點算

搵親友配票

up

呂智恆

一齊推初選link:

第四步：
是否區議會以外選民：

傳統功能組別係衛生、商界等等。
以前投過功能組別：是
以前沒有投過功能組別：否

Pishhhhh

彭卓棋鬼到

係咪因為知道薯片贏都係一樣

但佢應該做委員前就知個個侯選狗都係紅底

九東手足請支持李嘉達

港島彭卓棋開公司sell大灣區都話自己植根本土？

初選都好難揀，手掌又係肉，手背又係肉

屌，嘈乜鳩啊，選自己鍾意嘅咪得囉，唔好受他人影響，最緊要係出嚟投可以代表自己，唔會後悔嘅一票

王伯個陣選到特首選委會做埋人大選舉團

唔係港島選民
但人地搞左社運好多年

Wind blowing hard ....!

請投毛哥

本土
光復香港

劉頴匡不了

投票

呢班撚屌都叫抗爭派

新泛民，不了
票投本土！

投攬炒重光派

彭卓棋明顯暗共

Who?

投票投票投票

推呀

Who你老母

GPHONE

大把人同你一樣唔識佢

繼續推本土

Ok

新東投左劉同岑

69 612 616 721 811 831 10.1 11.11 #newwestberlin

梁晃維
王日羽

都可能係人生唯一一次投本土嘅機會

共產黨頭號大敵都唔算

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

支那 on 9 你就當大敵
放監出黎第一時間趕去警總門口叫人投票解散包圍
咁叫共產黨大敵

佢眾志主席
專打國際線唱衰共產黨
個名係國際最多人識
上過time
政治能量同國際人脈對比嗰幾個泛民老電池有過之而無不及

你覺得共產黨驚佢多啲定勇武派多啲

你就算攞埋佢雨革叫人唔好激嬲共產黨嘅野出嚟講都改變唔到依個事實

佢都唔係大敵邊個係？ 唔通嗰班陳雲鄭松泰班人形垃圾係咩 永續一本唔係香港人寫嘅基本法

何桂藍樓主快啲走呀呢度我頂住

新西伍健偉，超區王百羽

依條蛋散扮本土

我見到個彭卓棋自稱本土仲反感

何桂藍同蛤蟆同5:0 你會寧願要邊個？
答案顯而易見啦

劉澤鋒

彭卓棋唔好扮本土啊
當年hku su，其中一個內閣成員係支那共青團成員，仲要話自己唔知，又唔認
開過間公司YBA擁抱大灣區
初選論壇追擊楊雪盈，私怨大過天

依條友仲衰過何桂藍，入到議會隨時轉藍

唔緊要 佢啲票歸類本土派就得

咁解散狗總包圍點傷到港共政府？
Gphone 講明佢係同美國民主党交代
美國民主党親支是常識

袁臭西都係？

彭卓棋更加唔係

都係舊時嘅私怨啦

唔啱咪allin梁晃維

收皮啦 有何桂藍已經可以負皮你個Post

仲好意思話全投抗爭派

何桂藍係梳化抗爭呀

見到立場姐姐果下真係屌出聲
不過樓豬都算醒
抗爭派
咁計法
我老母都可以包埋入去

超區點解唔揀鄺仔

八鄉朱凱廸 Facebook

【告別大黨時代 抗爭派一齊贏】

新界西尚未投票的香港人，朱凱廸呼籲大家四人一組：

一票伍健偉 天水連線
一票張可森 張可森 Sam Cheung
一票黃子悅 黃子悅
一票朱凱廸

民主派議會路線，過去一直由大黨左右，今次民主派最大型的初選，除了是對共產黨的反擊，亦是對民主派路線的公投。2020年是香港人全面頑抗中共的時代，民主派亦應該擺脫「百貨應百客」的比例代表制束縛，告別大黨溫和路線，重建以抗爭者為主流的新民主派。

新西抗爭派一齊贏！

鄺仔點睇

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

推幫手入去埋呢個 thx